新地荃灣廣場加推次輪全日外賣自取優惠

新地荃灣廣場加推次輪全日外賣自取優惠
文章日期：2020年7月28日 18:37

"由即日起，新地（0016）旗下位於荃灣的荃灣廣場將聯同場內逾30家食肆加推第二輪全日外賣自取優惠，外賣自取優惠最高低至65折或買一送一。"

"另外，現時進行中的「全日餐飲消費優惠」亦擴大時段至全日適用，於8月16日或之前，顧客於任何食肆消費滿100元，即可取得20元的餐飲現金券。荃灣廣場亦於8月時將加推「夏日消費賞」活動，當顧客於場內消費滿指定金額，便可領取最高400元贈券。"

見海港城玩得咁成功就跟住做
呢家海港城輸到pk，早排仲賴醒改優惠policy變相減回贈，呢家7到連個場都半收皮咁，餐廳有d都唔開
優惠卷就個個都淨係用餐廳
d商家佬真係唔抵幫，見個優惠多人用就諗住cut cost，賺又要賺盡，蝕又唔想蝕，係香港做生意真係好